【黑警vs大陸西vs黑社會】內地女灣仔會所遭凌辱禁錮 指差人勸私了

26歲內地女子王素貞，本周日(27日)被揭發昏迷灣仔謝斐道一會所房間內，遍體鱗傷，由救護車送院治理，她事後報稱在會所內消遣，遭3名男女拳打腳踢致暈，更被禁錮，對方更威脅她:「不讓我活着離開香港」。她聲稱報警求助後，有警員竟勸她收錢了事：「對方是黑社會，你惹佢哋唔起」，她質疑警方執法不公。警方表示案件列作「襲擊致造成實際身體傷害」，昨日拘捕一名38歲女子。消息指，警方正追緝另外兩名行兇男子。

內地任職採購的王素貞，兩周前持旅遊簽證由杭州來港自由行，她報稱認識一名灣仔謝斐道一會所任職女經理，上周六(26日)上門唱K消遣，同房共2男3女一起飲酒唱歌。王報稱，自己不勝酒力拒絕再飲，不料觸怒對方，其中兩男一女毫不憐香惜玉，踢頭及踩心口，導致她頭、額、左眼、左肩膊、背部、胸口及膝蓋受傷。

她逃至另一房間，企圖打電話報警，惡男追至搶去電話及其錢包，又是一輪拳如雨下，王女當場不支倒地，並遭人禁錮。王女的胞姐因她離奇失聯，翌日下午5時許，走上謝斐道會所找尋，赫見房內一片凌亂，胞妹倒臥地上，馬上報警送院。王素貞其後被送至東區醫院治理。

她事後躺在病床，憶及事件仍猶有餘悸，「穿着鞋用腳踩我的頭，拿着滾燙的麪潑到我的頭上，要我向他們叩頭」，她又說:「怎麼不怕，他們說不讓我活着離開香港」。

她報稱，報案後有6名軍裝警員到場調查後，其中一名惡男當時仍在會所內，有人願意賠償5,000元，王女指有警員勸她收錢了事，聲稱對方是黑社會，「你惹佢哋唔起」，當日警方沒拘捕任何人，令她質疑警方執法不公。

至本周二（29日）王女的旅遊簽證到期，東區醫院的醫生評估她的傷勢後，認為屬於表面傷痕，並無大的內傷，但不排除有腦震盪，安排她出院一個月後再覆診。王女感身體虛弱無法出院，一度再報警求助，其後灣仔警區刑事調查隊第7隊兩名探員連同繙譯員到醫院為王女錄取口供。王女昨日由胞姐接出院，並已返回深圳休養。王女對香港警察也如斯表現感失望，表示會再來港向警隊投訴負責的案件警員執法不公。

警方發言人表示，警方於11月27日下午接獲一名28歲姓王女子報案，稱其26歲妹妹於同日凌晨在謝斐道一娛樂場所被襲擊。人員隨即接報到場，經初步調查，案件列作「襲擊致造成實際身體傷害」，由灣仔警區刑事調查隊第七隊跟進。警方經進一步調查後，於昨日（11月30日）在灣仔區拘捕一名38歲姓李女子，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害。被捕女子已獲准保候查，須於12月下旬向警方報到。

警方強調對每宗案件均會按既定程序以認真及專業的態度處理。如有證據顯示案件涉及刑事罪行，警方會作出適當跟進。而任何人士如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，投訴警察課會按既定程序公平公正處理。

大家估下條女俾人卜左未

勞資糾紛

警黑嘅野